啱先打機俾台仔串到偷偷哭咗兩滴眼淚...

佢話 幹 把遊戲刪掉吧 很丟臉
我呀嫲用腳玩都比你強
再加幾個注音唔知咩意思
我應咗句 知道
然後偷偷地哭咗

幫你屌翻柒佢

想搵個大波絲打係佢懷抱哭

我幫你

流多幾滴

你有四隻腳一定好勁

你打句
媽的貢丸
佢嚇撚到標尿啦

NMSL!!!!!!!!!!!!!!!!

我個名就係媽的貢丸....

我淨係應知道係咪好渣

串佢哋掛住打機遲早俾支国武統

我唔想破壞台港友好

你自稱愛国港人咪得lo

我唔想污名化自己

你講緊乜嘢

有咩幫到你？

吓-.-？

睇多次啦！

你打機咋老細